雲爺爺教到隊羅馬變左垃圾

好好地一隊主攻既波俾佢搞到成隊節奏慢晒，
本身今季都唔係勁， 唔好講拿波里果場，對上一場踢spal都贏唔到 成隊波好似唔識攻咁

世上只有一個雲爺爺

喺連登屌雲伯

佢不嬲都係平庸教練黎